蘇絲黃英文名係咪

Asso

Susie Wrong

好可憐